Si vous n'êtes pas sur linux sinon sauter cette étape

Etape1:

Installez le chromedriver adapter
https://chromedriver.chromium.org/downloads

ajouter le path de votre chromedriver dans le fichier Scrap.py à la variable "chromedriverPath"

Etape2:

Installez les dépendances nécessaire dans requirement.txt

Etape3:

Lancez le script Scrap.py